有冇諗過每次有新idea 就會比自己否決？

幾柒都好，有冇盡力做過？

唔好之後有人拎返你舊idea 做起發達呀